一年一度既狗賊招生又到,呢到同大家講下係學堂大家會學到咩

1﹒口渴既時候可以點做

2﹒遇到大肚婆應該點做

3.遇到女市民

4.遇到犯人應該要點做

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

唔好話我玩膠,根本有好大班人要有呢D噱頭野去圍爐先肯做野,咁我唔該你地將呢d全部聚合哂一齊去等大家周圍都望到,要無時無刻都望到呢班人到底做過咩
你又應該做乜野

我呢到剩係整左少少,希望如果有心又buy呢個idea既可以整合得靚d同埋整合自己想整既野,一人做少少就好多

麻煩各位

整得好撚差,但唔小心就撳撚左出post,無得預覽

屌,整得好撚差,下次再post過算

一路支持香港既 澳洲 Drew Pavlou 柏乐志眾籌緊,請捐錢同留言多謝佢